太子手足集氣區

出面屌還屌
最重要既係為搶救中既手足集氣
好人一定會平安架

唔好有事

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

贏要一齊贏，唔準走先

頂住

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

題外話 太子手足快d散 今日42c已經損失好多手足 仲有太子昏迷手足

頂住呀

唔好有事 好多人擔心你
撐住呀 平安返黎我地身邊

一定要平安無事 早日康復

無野重要得過手足條命
快D醒呀

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

小心包抄

要睇到作地被制裁既一日呀
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

吉人天相呀

撐住啊手足

年輕人 頂住呀

加油 頂住

頂住丫！你仲要一齊見證班狗點受返哂既報應嫁

手足求下你唔好有事

唔准有事！快啲好返！